睇下我地youtube 的清泉笑波子哥哥係大家抗議送中嘅時候，佢係到做緊D咩?

唔好要我笑你
咩事?